放一對全新女裝nmd

全新未上過腳 好耐之前買錯碼 大約放左半年

$750 包順豐

有意 hkgyerimomo@gmail.com

100%real?

有冇咁筍啊

yes afew買的

平放係因為費事放係屋企阻掟

咁嘅色

momo